警拘一名26歲男子 檢值近5百萬毒品及製毒工具

警方在馬鞍山一個單位，搜出一批製毒用原材料，並檢獲約值498萬元的毒品，26歲男子被控以製毒，上午在沙田裁判法院提堂。

警方表示，昨日下午在馬鞍山恆明街附近截查一名目標男子，其後帶他去到區內一個屋苑的單位搜查，檢獲約3公升液態可卡因以及約503克懷疑霹靂可卡因。

警員亦在單位內，發現有梳打粉、亞司通及一批製毒工具，相信有人將可卡因混入紅酒，企圖掩人耳目，以提煉方式將液態可卡因凝固，再包裝成製成品出售。

以為自己breaking bad咩

無交保護費
或者無俾pk抽佣
所以咪捉你

一乳中的

500萬都拉就知啦
起碼千萬先叫大魚好意思見新聞啦
都有可能千萬以上都係自己友/自己生意既

黑狗落格都唔只啦 都唔知係咪老屈

呢500萬咪抽佣囉

真係有機會
我甚至覺得依幾日721恐襲案拉嗰幾件全部係老臨嚟
Btw古埃及文明同好

之後又會成袋證物唔見左

26歲男子：明明市值5千萬毒品，點解變5百萬

換做紫色爆炸糖

呢D傻仔比人用黎交數

啊係鎂黎架?